其實deep state啲手段明顯到係人都知，仲算唔算deep

連cc台班弱智仔都睇得穿
改名做shallow state算啦

樓主deep state
拉

好多嘢吹得愈大就愈兜唔到

deep thorat就有份

一個post引晒deep state波台狗入黎

咁係因為cctoy個個都係精英

deep啫
又唔係hidden

屌你老母

deep state證據確鑿

就嚟trump都係deep state撚 為咗保民主黨喺美國搞死右派嘅棋

因為deep state 根本唔在乎啲賤民，比你知道又點呢，你都奈佢唔何，好似中共咁，好多人都知佢嘅惡行，但都無能為力

唔係trump班癲粉dem都未必贏到georgia嗰2席senate

deep我理解係根深 (root is deep) ， 唔係匿埋

我理解係吳浩康 (Deep NG)

認真你話deep state係兩黨政治下嘅即得利益者ok 我覺得主流媒體同社交媒體censorship直到投票機或者州政府果堆人極力阻止你驗機都仲解釋到 屌你上撚到最高法院大法官 共和黨內部唔同派系 講撚到彭斯都係deep state 我真係屌你老母 上撚到明面仲使鳩用呢啲理論分析咩

咁多方法可以解釋係唔用 係要將件事推到證偽唔到嘅陰謀論

這就是cctoy

其實咪就係金主政治，美國都run咗百鳩幾二百年啦

真

係人都知你又可以做到d咩？ 佢地加埋全球政商幾大勢力 侵侵都認輸啦 選之前幾大聲話要打倒佢地

妙巴